視覺系係日日起身set頭定戴假髮？

如果要返工咁點算